係ig買鞋同人哋買黃牛飛有咩分別喎

根本就助長緊啲黑店